Princess Connect Re:Dive (130) 又出完刀了

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉/甜心？
A: 甜心>>>破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

#2

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

Po頭推薦表由11月變返9月

你send條link出黎 我置頂

2020 12月rank

2020/12月Rank18-3星級專武推薦表
無羽：

漪夢：

煌靈：

Hi

新黑刀炒左照出個感覺好爽

留名

lm

2刀晶
1刀連點新黑
抄完隊試幾場就實戰 半粒鐘就收工

個topic同樓豬一樣咁低質

咁你出完味

今次3階推得咁快
聽日要入4階了

今晚入了

今日要趁早打完，一陣凌晨入4階出刀會辛苦，到時想搵人救都難

35周係4階？都驚打唔切mon唔實

係呀
我自己都睇緊，都驚睇漏眼就4階咗

仆街了我仲有兩刀

拿拿聲快啲出咗佢
而家仲未見到巴哈有4階作業，到時入咗4階又冇作業抄會辛苦

4階仲好出啦 冇人搶

你地隻新年凱留有冇升五星
唔知幾時開放降星

5王又冇了

有 3星唔夠力

有 600 你收左佢咪得

1700我收到但係冇睇msgmiss咗

6星熊(綾音) 有冇話邊個rank最好用？
我覺得佢又唔算坦又唔算攻擊手
係防礙角靠ub 但企前排如果卡低rank又驚佢死，升得高又怕出ub慢變咗冇用

pvp幾時會嫌d角太硬其實同日和喺防守嘅作用差唔多
係佢硬些少咁解

唔該巴打
咁我直接升佢上R18

佢算硬，3v3防守可以頂到六星妮諾ub

今個月-4 唔知有冇機150 宜家138

auto 2300萬
我愛4階

比人fake,唔打了

想回鍋而加要點跟 有咩角要練

諗緊跟五王7.5M（三星黑貓）定三王一刀（五星黑貓）
睇咗睇日版好像都多五星 但係台版唔同玩法

練ss先

依家回鍋應該難玩過入坑

仲諗住問隊......
結果拉落去見到依句

點解

你個舊帳號練度如果都高缺角唔太多都可以嘅，不過如果缺好多角色練度又低可能直接買個石頭初始帳號連啲限定勁角再玩返好啲

佢日服

有隻晶就夠玩

可惜而家回鍋既都過左晶池

原來
btw一早3階出完刀等緊4階功課

深夜有望4階

到底而家新黑係要三星定五星

唔記得合刀，蝕咗刀補償刀，個會長嬲咗me

笑撚咗

未
3星R18咗

屌完了

4階了

係 冇晶唔洗玩

即係可以del 返

會戰可以養生mode

中

4階都可以瞓喺度auto

你班死港仔吹水吹到俾台仔屌

唔關我事

全都國字 整句話沒個懂得

分享喜悅

發現買體力得120體,裝備就算雙倍掉落都好難出,
其實好快陰乾晒D鑽,特別係我哩D新手

4階淨係打到隻飛龍

6星真係勁好多

-皮咗

發現u啲刀好能高傷邊能度搵軸

勁能到

叫左你地講人話=,=

同出面啲刀差唔多啫
都係睇返情況改少少

叫佢哋學廣東話

軸神

佢一日一億 勁能到

兩日得1.9今日未出 俾會長踼了

驚閪咩 智障女神2日得1.6都未俾人踢

其實正常滿Lv一日應該打幾多傷

用樓上做準則咪得

唔係基本野黎？

滿補俾人撞咗800萬不過是撚但啦 都唔知咁認真打做乜

when

禾個3服ac
有111隻角 平放有意pm

象徵式收1蚊？

大你1蚊 2蚊

排刀排到下年 屌

唔會.. 30/12完公會戰

開心死

會長冇嬲你俾你排返刀？

咁玩住等無玩年幾唔知點上手

條友話下個月搬啲分身帳去一會 我呢家個會係頭100二會嚟

唔知up乜

Lm

4階二王冇人打 每一輪都卡二王

呢個月不停俾人撞刀，由第一日撞到今日，今個月有3億都偷笑

第一輪5階就掛樹

5階直接出左去仲快過等人救

想問吓5階係咪同4階冇分別？
除咗條血多咗之外？

咪剩係得算多,冇分別
同半血多左萬聖0活躍左
詛咒層面黎講掛樹機率高左

但萬怜唔係只係打多目標先勁？
用泳流夏會唔會差好多？

why not both

常駐唔想抽
想問吓6星爆弓同聖誕秋乃+聖誕咲戀 有冇上場機會？

爆弓有,唔係隻隻王都用到囉
聖誕媽都係
反而聖誕大小姐用到3階,4階唔多見

咁睇嚟聖誕秋乃都值得抽喎，又限角又有上場機會
不過係咪手動刀先有佢哋？
我打開自動懶人刀

自動

晶pool前一日回坑，好彩未滿lv都跟到啲軸
除咗3星聖千同5星新黑有啲難搞之外

想問吓有啲角好似江戶空花同妮諾個啲，你地係點判斷升唔升
好似唔係成日用到 但係又填到一刀嘅空缺

好~ 唔該哂巴打
又要抽埋佢

睇對波大唔大

我都係重玩

2王咁好出點會冇人打
求其都1200+

有冇人估計過如果無課金大概要幾耐先儲到一井45000？

點組
最撚臭就係隻二王

3星R18黑 真步 44 萬8 公可
呢刀應該好common

冇萬8
聽日借隻試下先

3星新黑難民係得2王可以出下法刀

5都得啦 前提有軸

5王有1900軸但太多因素影響
好難跟

我都係打地鼠

呢個月好似唔想打會戰，係咪因為放假？
見公會啲人都係亂出

琴晚臨訓求其打
醒番先發覺5階D軸錯撚晒
斷估TP增加係睇隻王既受傷血量百份比
搞到王既UB錯晒

5階咁多血掛樹咪要掛成日

有你唔驚啦

無3星r18新黑 又唔想借公可
借左公可物刀會卡到仆街

分享下喜悅

仲未中聖誕媽媽，今日loading中天使姐法

我都係 今日loading 中魔法智

公主又抽唔到 GBF又150抽0彩

屌你吉塔咁難中

禾30抽6彩==

==仲未中純

其實4階佢啲auto刀幾爽

呢個月auto排50左右

我試過random打完一個人之後佢即刻報仇
之後我再打返轉頭贏返，佢改埋名屌我

大佬你即係報仇我緊係會見到啦，你自己又唔轉隊

支那人都係屌下你老母
冇話你係台獨咪算係咁

屌你老味
今期新黑比狗打

這個毒那個毒

我都唔知pvp長期排前4嗰啲要點打
佢哋個排名係一直都冇變咁濟
都唔知係咪識得嘅

一係小圈子互鎖
一係鬥背刺

冇新意了 可能FES出晒3隻公主俾你抽

應該又出限必

出埋隻正月飯團

係咪會開複數六星

著咁密實
不了

小圈子互鎖係點？冇溝通好似好難做到

有啲人覺得佢打你就得，人打佢就唔撚得

互卡5分鐘有幾難=,=

講明小圈子,點會無溝通

仆街法國自己係戰隊排第一
高人半億分

打分師

pvp都要組隊打

有啲仲會組隊尋仇
好撚小氣

之前仲會格硬食石打
但發現原來組隊就卡個20名算了

u 咁能高分

唔想痴咁近藍色智障啫

哇 美服搵死神
快d叫埋華生

日服幾時同3期生合作 想抽PEKO同船長

我要抽水同小學雞

赤井心整魔物料理

有機6億分

.gun

乜水嚟

Vtuber

太油了吧

我都不看這些的ぺこ

小粉紅抵制未

出完刀了 收工收工

5點

呢個係講3周年定係講1月有咩？

佢老味，出一刀要卡5s卡成幾個字

講幾時汁

輕鬆AUTO訓入50

3階5王去到55秒左右, 情姐+R14公可會死
情姐R16, 是咪冇得救

情姐專唔夠高？

得110

勁, Waiting 都有13k 人

蛋糕終於可以一嘢食晒

pvp都有得skip,勁撚到....

終於可以quit pvp

skip競妓

終於法隊6星

妹法6星

wtf似似花姆咪有skin？

正月似似花 正月姆咪 正月佩可

fes出公主日和

唉得公主日和

12月31 12:00 -> 1月3 18:59 (GMT+9)
公主祭
公主日和

儲石了

台服蹲半年

正月姆咪送

最冇人氣個隻 擺明俾你儲石抽新年

尾刀狗形狀 好彩唔使抽

免費抽到星期手唔中先dum石抽

無料140連好似包埋公主祭?

抽完聖誕, 無石抽日和同似似花

更正返 係我嘅形狀

聖母都未抽到

免費抽唔到嘅話等周年fes先抽

終於有公主祭抽，可以補齊番d角

妹弓又出新Skin

姆咪嚟㗎喎

唔識睇字都算 咁能大把劍都可以睇錯

見到安全褲就妹弓

睇安全褲認人

思歪出6星妹法係開始諗下buff普通法隊

想多了，係buff新黑

上面假膠黎下話,呢隻唔係油膩仙貝咩

美冬都拎劍啦

新母咪好𠹌打意= =
原版五星圖好柒

唔識樣咪睇聲優妹弓係阿澄佳奈BB牙

新年44花

已經係我嘅形狀

妹弓唔會笑得咁霸氣

玩膠不成慘被輪嘅最佳例子

係咪平時得罪唔少人
btw覺得唔似妹弓

覺得真係差好遠
樓上位巴打可能有認知障礙

我老婆出新skin

笑4

想ntr姆咪

你NTR尾刀狗

佢想屌男人 所以ntr姆咪

又出咁多限,棄驚了

7億

巴哈又有季後賽

link

真係幾好笑

你係尾狗刀的話姆咪就唔會著安全褲

真係唔出技平A都多過佢

黑騎首抽必備

菠蘿油呢刀帝國會長刀

好大官威

想g咩意思

2277027

我係佢十倍

如果你唔係之前幾日每日carry我哋，我真係放你上巴哈添呀

真步保150滑50 -3
有冇巴打想john？

無=,=

依邊靠你，我番去巴哈招人

想JOIN

躝

點入

真步休閒戰隊招人，今個月差少少300，有冇大佬想嚟carry我哋

唔可以出帝國會長刀

升級版嚟

美食ser休閒會-3
今個月仲係3xx
正正常常抄功課出刀就夠

有無大佬知道3服頭3係咩環境

過左呢次戰隊戰之後想過檔留個名

三服四億分入唔入到300公會

今次姆咪條褲仔勁正 搞到想升隻姆咪上5星 應唔應該開管打好

有興 呢加個公會愈打愈低 有咩要求

個公會 上個月唔夠人又係51
今次走左2件 又有d人唔出刀 都53

巴哈又有新季後賽

唉 又井

留box同分數

笑4 第一個月就超越曬佢地幾個攪事仔=,=

不嬲活動角碎片嗰3關都會reset

150都得啦

智商幾多先

留定位俾你

可以訓住入50

係咪要滿lv先入得
得156lv

美食唔排 唔合 唔報刀有冇可能頭300
假設大家都滿lv 齊box

二服頭百 -3 anyone john

我分身係圖書館
無群組都排300幾
大概有2/3人連自動刀都拎d柒嘅嚟打

如果30個都識拎接近最佳解嘅隊 同配好殘刀打法嘅話，50都有機會
不過邊會有咁多咁嘅人

想join鳥

其實係宜家300條curve好似高左50反而易左
300都要肯出下新黑先有機

我負 係咪收得皮了

Po埋個人資料卡ok? 唔記得講

上個月打左2億JOHN OK?

躝啦

100抽出PFヒヨリ

原來-2 =,=

日和對腳仔

星期日先抽

課完金202抽先中日和 似似花正日點算

後面唔係仲有幾日免費十連咩,咁快課金

你出12刀咪搞掂

比日和對腳仔吸引左

東山把聲最好J吧

首先要有4個ac

隻公主日和成個symphogear咁

利申先唔係大佬努力練緊角追進度

日版幾多Lv 封頂

同埋我要聽日先入到

笑左

184

東山大法好

巴打要唔要入咗TG先？

我哋需要肯正經出三刀嘅人多過滿級而唔出/鳩出嘅人，巴打你今個月打成點？

唔使，最緊要係出齊刀，有位俾你。

Send左邀請俾你

599244050, 岩岩退要24個鐘

又有兩位大佬carry

邀左，可以入左我地tg group先

真 差在唔識絕唱

神高達

PF日和 會戰暫定SS+ T0角

有冇人活動卡死LOADING

server係咪有問題 now loading

日版150連去到幾時?

垃圾game又有bug

第3關卡住咗

140連 1月31

sonet班it9放曬假

做乜野卡lag?

屌你老母!

你要靠呀伯電佢jerjer架

利申：過左

台服係咪有bug唔打得活動住在

二服頭百 今個月結算44
-2 now 有無人john

咁應該係我儲TP唔夠快所以被條魚放3次UB

UB 嘅description
阿伯>50%血, 魚stun+ 物防魔防down
阿伯<50% ,我方全體物攻魔攻up

第一次王UB完 跟住我 6星ue 補血 跟住開呀伯ub

入來訓OK

要登出再登入先打到，不過都係唔可以㩒入信賴度

過了thx

隻星3嘅公主貓拳打出黎重勁過星6滿專武嘅怜

條魚開UB前會跳落水, 呢個時候用呀伯電佢

真係好似樣
打公會戰時要睇真啲唔好帶錯角

一隻轉做2星樣

真步 ue 都好易拎錯

我隻6星日和一直都係3星樣，到時唔會同公主日和撞

最容易撈亂係 2星可可蘿 2星泳裝可可蘿

但唔算呢期常用

可可蘿已經好耐冇用過佢打公會戰，泳裝可可蘿已經係雪櫃深處

打地城成日拎錯ue

冇計，有時太似樣揀角又眼大睇過龍
唔係公會戰揀錯就ok

多數用錯都係泳狗用左普狗

傷害差勁多 時代的眼淚
希望佢可以快啲6星

抽，公主，春

晶都未有

抽完8歲先得78隻角
唔出奇

狂loading

有晶了

歐到

又loading

嘩屌歐撚到
咁就中埋公主日和

哇屌

70抽中晒兩隻fes

唔留石抽新年？

3彩...熄了唔睇

收手啦
唔洗還丫仲抽

無彩了

冇限必？

冇

屌仲等我入定石

what is 晶？？ 唔識玩呀！！ ：（

講幾句新年賀詞石都冇送 反觀...

4眼紅髮

希望新一年見字就#

好新喎，

我係想要隻
公主可可蘿
點知要保底先得

你條仆街井未

diu

祝巴打池池井

希望個個都#

希望大家都有機會井下 未井過唔叫玩過公連

咁保公主可都抵既 呢隻又係好重要

不玩了不玩了

玩美空

600hkd

好油啊peko

我都不看這些的peko

日服新手lm

一入就兩隻日和歐能

歐兔

二服穩150滑50公會-2
有14個香港人係入面
有冇巴打過嚟壯大聲勢
有就搵藍色智障，因為連登佢地頭嚟

支那戰隊都唔要隻支那狗

佢係咪打太差所以俾人請出公會？

PISH

佢出名歐

你出名基

係 仲好專情淨基你一個

基佬連結

見佢日日都食咁多石打人
Lv又升得慢
又話自己0課應該冇石抽晶

二服頭百 結算44 -2 無人john

咁就8K石

睇嚟佢係專打pvp
冇晶就真係去休閒公會算啦 ....

笑死為啖氣用石打pvp

公主非完gbf歐返 公道既

頭十 hea緊

大佬幾時過嚟carry禾

新年飯團> 4復刻角pu> 新nnk

好大條ina

180抽先中母豬日和

得一井石日和又未抽到 留石抽似似花算 佩可多數倉管角

100唔中留新年了 下次fes再見

大奶奶呢

似似花唔係一齊出？

等下pool

台服可以開始儲定石了

新限連發

新年>情人節>3週年

日服撚唔知點算

好彩最近都冇咩想抽 得正月似似花老婆係想要

有女玩，不過暫時我睇到嘅得1個

咩服嚟㗎？

小妹我

我哋都係14個人 不過係3服

可能無情人節限呢,上年都無

我係陪人玩，玩到專清殘血⋯

矛姐姐要補番

用石打pvp都唔係咩嘢問題，不過佢又0課等級又跟唔上資源又有限嘅情況下仲咁搞，好戇鳩

唔on9邊有得笑

4服

3服支那戰隊有隊叫國服避難所 （設計對白：國家不自由，咱們只好翻牆，吸～呼！是自由的空氣啊！）

好彩無玩4服，一陣屌港獨，不過3服帳都屌打佢

呢隻要唔要抽好
卡面好靚

想要呢隻活動guest多D

抽啦 那次不抽

有得抽我實ALL IN

抽

old gay

咁多次免費十連都無中彩
想補母豬石

仲以為得我一個係咁

好兄弟

純仲未出

而家新人通常去3服 4服，巴打做乜會入1服

新手+1
我初初誤入咗2服 玩咗幾日先知
都廢事轉

701616088 加好友

屌你打真步易過酒鬼咁撚多

點解你咁快89lv已經兩隻6*

睇攻略執下個隊再加少少運氣就得

快到

邊會比得上呢度d大佬
仲有係公主p場見到86六星初星 都唔知佢點打返黎 識暈5秒難到咁

邊會比得上呢度d大佬
仲有係公主p場見到86六星初音 都唔知佢點打返黎 識暈5秒難到咁

今日終於抽到
我琴日仲要自己補咗三下十連

入坑日服今日6點前最後機會
有免費110抽既公主祭

新手: 正啊喂,140抽
老屎忽: 補母豬石先
非洲人: 有半井送,佛心CY

因為我未做過歐洲人,所以唔知歐洲人諗乜

歐洲人: 十抽中哂全部限, 太易玩了

利申新手嗰時井咗公主可蘿

今晚出正月飯團？果免費10抽今晚仲有冇？

應該有，我見佢21/12-31/1，最多140連

岩岩開左日版ac
個140抽係咪可以hold到新年佩可?

新手上路 想問下個特別祭壇有邊隻係必要

你2服？唔嫌棄未滿級可以加我

美食ser休閒會缺人
正正常常抄功課出齊刀就夠

其實新人𠵱家去咩服都無乜分別

有個friend係1服諗住一齊玩，入1 2服好蝕底㗎咩

可以

每個月戰隊戰少好多石咁囉

屌 儲咗50抽 就係抽唔到最想要既公主可可羅

你玩鳩我咩ching
50抽就想中

但係其餘個三隻50抽就有曬 都唔知隻game係咪識讀心

井

其實已經神運
好老實抽非pickup我會預井

準備1800鳩衝抽ニュペコ

睇佢井

１００抽了

抽完 +19

半井了

same

200pt了

二萬人等緊佢井

除埋衫都唔掂

井唔到了

一講完就出
240pt

抽到３００

又加少少井埋佢
好rich

都240連，佢井收多100碎

咁計300抽3隻,都唔錯

免費10抽係咪去到今日 日服

招ub又係愈多血愈痛
不過一二技buff同破防應該有啲搞頭

除衫ガチャ抽唔到虹會tp boost學到野了
1井3張ニュペコ

泳裝之恥,FES之恥,新春之恥

比下面公主果隻 我新手靠佢

飯唔整勁都大把人抽,使咩整到咁勁

龍絆彈珠同唔知邊隻實體卡game有出卡
產廢,全部都係產廢

FESペコ前期新手幾好用

忍唔到手到11號12號d無料10連想抽曬佢算

留力似似花

公主日和5星左先連中2隻比我

All in 左新春飯 冇石抽似似花

解放動畫好肚餓

分隻俾我 我係0

似似花有冇機會唔係限

日服之後好似係限定新春似似花
限定角色三連 屌你cygame

3連算得d咩,6連都試過

個陣新年接情人仲要隻隻都有用要抽

果陣情姐400抽井,不要再說了

想分享喜悅

台服的我仲未抽到水黑騎

屌.....

中左bug補得一洞

我已經3隻
前日免10一隻，每日50石再一隻
然後再之前已經中過一隻

好彩嗰陣係新手期基本上剩係miss咗新日

想問日服係咪開GAME先要開VPN?
down 資源包駛唔駛開住, down好慢
thanks

歪下歪下歪到去281抽

唔使井

計埋復刻係十連

記得入到game dl data 就要開住vpn

破曉新年event好似係第一個實裝sp boss?
𠵱家擺咗side story 冇咗sp boss
儲唔晒全部称号了

泳就泳啦
支那人先叫水乜水物

gw俾新年飯糰公會戰ss

頭先仲係S 咋喎

210都未中

300咪會中

母豬日和都抽左180先出

唔抽77花了

唔好出/常駐就由佢

大陸仔

keep到8成血以上就ok勁嘅
頂級dmg + 優秀buff + 好過無嘅破防
比s~ss都唔過火啦，睇cy要唔要整多d低傷王姐

日和100抽抽唔到忍手算
fes復刻次數點都多過新年

物隊都要手動控血 又搞我auto仔

下隻新野10抽中 咁咪冇機會歪

屌你老母殘體字

聽講你燈

公主競技場得一隊揀
係bug定點

冇事喎

我啱啱refresh極都得一隊，不過打完就正常返

乜而家連登除左玩膠之外竟然有人用簡體字
躝啦屌你老母

想知日版而家仲有冇人似似花卡R14 我台伏想升r18拎個紅框 所以問下未來人點睇
我戰隊賽四階段每日會出一刀新黑

放ac有無人想收，基本角都齊，少量限角無，都跟得好貼，新嗰兩隻都抽埋

有無2服300內會 有-2
不合刀 不排刀 只auto

如果你其他工具人唔升, 例如真步. 咁升左44花仲可以借人地個44花玩

咁冇乜空間 因為我真步14 公可14 霞14
好易唔啱rank
睇嚟都係麻煩

佢地個rank 冇問題喎

有時真步要12就出事 或者要求未滿專都打唔到
霞有時要再低血啲 例如要3星 我4星都要借人哋
公可就唔使講
明明rank正正常常都冇得打
所以新年黑貓害人不淺

岩岩12月既日版戰隊44花 R14隊 5階打2690w . R18 5階打2100w

未試過真步要低過R14先出到.
霞到時有降星R14唔大影響
公可R14唔穿太多野都可以用

Ok 等佢開降星我就r18似似花

主打PVP就升啦
錯RANK都係傷低d 唔會出唔到
2400w vs 2100w

好少用到 我3v3偷懶冇打

只係為左紅框

繼續招人
真步穩150滑50 -2
有冇大佬嚟carry我地穩50內？
有嘅搵藍色智障

我同上面個大佬想加 岩岩好2個

網上見到,殘體注意

活動方式：活動期間獲得指定角色-茜里(天使)、鏡華(萬聖節)、美美(萬聖節) 並升級到5星，即可獲得獎勵。
活動獎項：
● 期間內達成1位指定角色升級5星→寶石(免費)×500
● 期間內達成2位指定角色升級5星→寶石(免費)×1,500
● 期間內達成3位指定角色升級5星→寶石(免費)×3,000

又係升3隻先3000石

賺1500算

抽到嘅話會升下 反正萬聖嗰兩隻升咗

明明就升1隻1500

美美萬聖歪都歪中

母美美上5*拎石係咪唔抵玩

巴打有冇link

有得刷碎片

貪快用咗日文keyboard 啫
しょうごう

飯團勁定廢都要抽
係為個靚樣唔係為強度

刷成年先刷到5星

唔係問緊母唔母萬聖美美咩

好彩唔係公會戰常用者
4隻點分 得水著易d

仲未出咲戀同秋乃

台版仲未有6星同專武消息，今日都4號
呢個月2隻6星希望公會戰前6星到

冇vh2點農

母上去

我習慣一開新6星就每日重置vh刷碎片

要幾非先夠碎一嘢母兩隻

冇乜用嗰啲就唔會

so狗又準備月中開vh2撚狗

早啲升完個人安心啲

果時我仲會懷疑個活動企劃冇玩過隻遊戲同鬧佢活動排程做得唔好
而家呢啲嘢再發生我只會覺得係咁架啦，為有睇開啲啦

啱啱先6星咗姐姐同美冬

你每個月繼續3刀新黑is ok

6星熊槌其實唔急，慢慢嚟都得
我6星咗佢冇用過

我衣家仲換緊妹弓

妹弓我而家都有繼續用吓，不過如果你仲未6星，到你6星時唔知佢仲有冇用
因為下個月妮諾就6星，妮諾pvp好強，記得刷定碎片

33防守都有用嘅

對日和都有啲用嘅

我1v1其實都好少打，3v3更加懶得打

美食ser休閒會要人
最緊要長玩正正常常出齊刀
上個月3xx

想問咩？
頭三都係大69

投降 唔識分

泳裝正月公主六星

棄晒

係咪排刀篩刀篩好耐

近排無石 想話去挪多d薪水

不過我都不定時出現 應該難

頭3大陸公會黎 有興趣黎我地度？ 今個月排第四 下個月目標前3

想棄驚

10蚊收

11.1

想收飯團

想問點為之正常？

回鍋幾個月加下150lv,個會都係9打

拎你個屎眼出黎就得，打成點都唔會有人理

正常出齊3刀,輸出唔係低得太誇張就得

免十抽中三隻免費五星

會戰會有功課抄 希望可以跟下
所以最好有晶同公可
至於未滿lv唔係問題 最緊要長玩肯追

一陣有冇人會抽茜里

我會抽 不過聽日先換池下話

他弱智的==

梨先係智障牙

唔好爭你哋都係

近豬者豬 你入埋佢地會你都係

你都豬咗好耐

6星咲戀係咪直接rank18？
有冇人會卡低rank？

退會了

@藍色智障 仲唔幫手招人
仲-2緊丫

屌 250抽了 都係抽唔到公主可可羅 屌你老母咩 一堆彩但係重複

你究竟玩緊咩服
日同台宜家都無公可抽喎

算係新手福利

應該係新手pool?有72小時fes抽

係

差50井埋佢啦

中左幾多隻fes?有晶同似似花都勉強夠玩
如果係石帳就再抽過 但買初始會更化算

招wt 垃圾game 無人玩了=,=

新手帳要課金就唔好了 50抽既錢買個靚ac好過

成日都唔記得新手有個咁既pool

得呢d re 唔re好 屌好撚想要公主媽媽 佢個樣好撚淫 搞到我孝心又大又硬

想JOHN了

睇下前250抽成點先再諗課唔課

躝未

88

普通偏廢
齊姆咪 晶 公可條路會好行好多

重刷

夠玩啦
之後公主祭慢慢補咪得
仲齊哂啲新手競技場神角

公可同晶最重要 其他缺一兩隻可以下次fes補同井
反正你前期無咁多母豬石升星 姆咪/克都無咁勁
不如玩住一段時間儲石先 下次fes再一次帶回家

聽日仲可以有一次10抽 我睇下抽唔抽到公可 抽唔到先re

一隻都未有非洲土著

我都覺得幾靚井埋公可嘅話

個免費10抽聽日4點完
自己睇路

有冇3服穩300內收人 上月打3.5億

有冇2服穩150內收人 上月打5億

課左一pack,屌

pmed

咁44花典算

唔知

二服頭百 上個月44(應該係)
now -2 有大佬john未

睇唔出你咁鍾意飯糰

玩左兩年
井過三次
一個女帝，一個母豬ue，一個新飯

我玩咗應該大半年井咗三次

呢隻驚越遲入坑越易要井
追舊角追死你

屌 我玩咗半年就井咗3次

幫you置頂了

歐到..井得3次咁少

我玩咗3個月都已經井咗3次

我萬美咲開始玩 到而家起碼井左5次 有多冇少

我開服玩家，玩到而家已經唔記得井咗幾次

上啦唔洗諗

免費10連去到今日3:59pm

真係無諗過會1.4%嘅時候保底

呢隻都井

大佬

太多石？

有石既話點都抽埋啦 送左140抽 最衰都係160抽就有隻泳黑騎

未抽免10 嘅記得抽

就算井埋公可,無姆咪都唔掂啦

齊曬了

想問下各位 我夠母豬石升一隻到5星 但係升邊隻好

44花/姆咪

公佩啦
前期推圖推塔同Pvp都好撚屈

恭喜
但做定心理準備遲啲追返哂啲復刻限定,有排你嘆

靚到差隻克總

原來免10冇得留到4點換pool

BBA隨緣啦

開始儲石等新年媽媽

呢個池真心血統認證，見群度一堆人兩隻兩隻咁中，自己就每日11抽都冇，成個活動187抽得1彩仲要係愛麗絲

咁多次送免費抽pickup嘅pool我都抽唔中要自己補到250+先抽到出嚟，係今次先中到1隻泳騎，慣了

小妹好非呀

和你非

中咗6定7隻 母豬石 fat fat

我咁都要食負皮

成個免費出撚左3次了

彩中唔少 泳黑騎得一隻
尋日一炮三響全部歪晒

仲以為自己得2彩已經夠非
仲要近排次次都井 抽到想棄驚
見到你 我個心舒服好多了

收到風有3個騎空士俾既

我想問下呢隻game既公主競技場係點樣分區....

睇時間加入 滿左就開新一區俾你入
重置後會洗牌 洗牌應該隨機

咁排到少新手既區咪仆街

洗牌都係搵差唔多時間開嘅前後3區打翻散就算

一陣求一符中

我大你50石單抽

多謝提醒...
諗住留果10抽....見到即時入GAME 抽....

邊個死基佬負皮我

次次歪都歪垃圾 月月吉塔刷曬碎就死都唔出

一陣新角係咪必抽？

留石到聖誕好過 有愛另計

叔叔不行了

BAM

唔係必抽，一陣隻新角色係常駐角色
除非你好多石/全婆俠/對呢個角色好有愛 咁你就抽啦

ok,我係窮L咁針

等邊隻好？

我已經準備好1600即抽

岩岩滿等好缺mana
開n3未好多角卡通升唔到

一符唔中

me 50石都fail左

收工

保底師

產油師

呢隻都井 .gun

下體抽卡

想睇佢劇情

gun
又可以課金比sonet baba

2保

笑4仲唔開六星

#401發功

還我6星媽媽

幾時先開6星同降星

屌你老母我本身都無睇到

今次係咪限？

sonet公布今個月六星未

扑佢未

應該唔開了

犬山公主抽飯糰冇人講？

好油哦peko

可能12號+VH2

我都不看這些的 ぺこ

想問吓啦啦隊初音5星嘅獎勵寶石係咪未派發？

正 等緊烤肉

未，可能連埋會戰一齊派

好多大佬

唔該哂巴打
驚自己拎咗又以為未拎所以上嚟問吓

唔止，我玩得半年，好似得7定8個池有抽，其中井晒三次公主祭，即係免疫任何三星加倍，同期入坑嘅兩個friend課金少過我玩得hea過我但抽嘢就歐我好撚多，巴打以後覺得自己非嘅時候可以碌返呢個留言平衡返

公主無課未井過

CLS

30連出...

係40連...
仲要差唔多次次都有虹..好歐

重開真係有用

下次抽試試

歐洲人做咩都有用

輕鬆單抽出貨

想join

Id 665489579

無人玩

典做嘢

上個月係咪都-1

所以咪搵左我返去幫拖 今個月打死都唔制

頂多一個月ok?

大佬 番黎carry禾地

大佬靠你出多幾刀新黑

而家係歐透刀天下

咩

梨一日要出3刀新黑明未

不鳥

退休生活

禾夠唔夠料John

你john完 我地以後都井點算

妹法6星冇人講

屌你老母sonet 6星媽媽呢今個月唔係唔出呀

6星乳牛都未出 仲有6星扇

是咪可以唔洗抽萬8了

過氣loli不抽了

屌到佢變黑肺

唔係媽媽先定扇先

秋乃先

媽媽同大小姐唔係同時出咩？好似牛同扇先

好似係媽媽大小姐>扇>牛

點都#嫁啦=.=

咁你係咪入 係就入grp
唔係就躝返去井

dllm3v3係支那仔圍爐區？

頹

不是吧 牛有咁後咩 我記得牛出左好耐架?

支那做得最張揚遮

大把小圈圈低調淨加自己朋友啦

巴打係咪當咗遊俠牛係6星牛?
6星牛日版11月先出

屌 茜里個劇情真係痴撚線 淫撚到

25

有冇咁啱

呢啲應該係集體造鳩你
係咪踩親佢地條尾

等我好老實咁答你，大陸係有QQ群玩圍爐
然後好多區其實都有台仔開小圈子對抗大陸群

今個月肯定係媽媽大小姐，下個月唔記得邊個，印象中好似唔係扇係隻垃圾先

結算由第4直落50名

第一次打佢嗰陣話乜嘢不是說好不打嗎我已經唔知佢up乜
一直圍爐卡頭十其他人唔洗玩啦

你打返我唔係問題
問題係佢無啦啦嘴鳩我

sor，check番係媽媽大小姐→扇→牛→爆弓→妹法

你回錯po了

不過其實圍爐一定係好過單飛，難聽講句，3v3前排依家你唔圍爐基本上好難生存，除非做癲狗碎石都要企硬係前面，但係做癲狗仲大機會係俾人電梯飛100外

電梯呢樣野都解決唔到就唔好諗咁多野 怪個pvp系統垃圾

今日岩岩請左隻支那仔搭電梯咁岩有個排後面既打禾

我果區3v3

佢地只係口講話對抗大陸群,其實做嘅野同大陸仔無分別
又係腳本,電梯,小圈子互卡,PY群之類...
但係就講到好冠冕堂皇,咩以其人之道還治其人之身

btw老實講句,個pvp系統真係好垃圾

唔怪得前20名基本上都冇變係得我俾人梯到咁後

基本上你要穩定前排唔俾人打既都係要加入啲小圈子

我每晚都打到前幾/十幾名 然後就由尻其他人打 之後第二晚睇返都會跌到4X-2X
完全同啲人0互動性 不過計數個陣我多數都有2X-3X既獎 所以都冇乜所謂

二服d人是咪死曬 怪唔之得三服150高分過二服=,=

多左好多新仔霸住頭50見到好多人d陣好多4星就知新仔就死出去啦

二服養老服

如果你目標係頭50就由鳩佢啦
我講緊既前排係前10

回家了

智力比較低

話明養老仲回家

前十要日日捕住 非人過既生活

搶唔到前3其實冇咩分別

我知嘅係除非你係癲狗成日咬人或者用簡體字，否則台灣群好少電梯普通人
腳本其實冇，你開腳本防人其實都只係防人連續打你同share你防守出去
不過我都好認真講，現實就係，你唔入小圈子去加入either side你係3v3的確好難係前排生存，依個係現實

獎勵嚟講係前十，但3v3其實前30左右都可以叫前排，因為3v3其中一點係，你一出50外你基本上就係自由落體，有一隊俾人睇到依個年代要一下盲穿你太易，而30內有2次被打quota先出50外會安全啲

你咁惡客走晒啲人

咁可能我果區多仆街

咪係智障

保150都咁高分

原來40名要5億咁高

禾5億都矛

禾地唔睇重分的=,= box先最重要
不過都唔關你事= =

仲未齊咩？見你哋個個月都缺人

咁禾今個月打2億了

上個月本身已經打少2個

唔經唔覺已經8號都仲未派戰隊獎勵
初音3千石又未派
睇到樓上巴打問先醒起

啱啱睇番fb 初音5星獎勵好似要15/1 前先會派發完，唯有耐心等吓

還掂今個月都唔開6星
可摸耳連Lv都唔好開

依家都無野抽,做乜咁心急

搜內死媽 仲未出媽咪同哈哈劍6星 月尾戰隊戰又焗人母上6星

今個月唔出6星
下個月出3隻

中左ps5

唔怪得飯井左

似似花又要井了

祝褔

想問唔同伺服器有咩分別

越新既ser越多支那狗

真

星6妹法加新黑28秒屠龍

要手動

我最憎手動所以pass 情願用反破產劍

台服會戰派咗彩

最後排46 有無人john

講今個月六星未呀

應該係晶早開咗嘅代價

無人john
搵定ac比你下個月出9刀ok

甜心刀定帝國會長刀

你上個月已經出左帝國會長刀啦=,=

想放AC

pish牙

準備解散了=,=

出5階我就回家

5階好似會hea啲

會長刀都有200萬算係咁

可以尻出刀既日子即將回歸 是我等auto眾的勝利

二服12月46依家-2
嚟多2個大佬我哋就應該可以穩50內架啦
有冇大佬嚟carry

自己移除底線

好想食飯團對布丁

隔籬彈珠都有你

就差gbf未有

煩膠

.join

唔受基佬

咁我join得啦

我唔是基佬

呢邊有冇人有玩美好世界
台服係咪要買ac

佢是唔是gaylo我唔知，不過25兼獸控嚟，成日喺我哋谷度意淫尼馬

一睇就知佢鳩up

美好世界最勁個幾隻普池都抽到
唔洗買啦

但雷姆唔係限定咩 佢玩美好都係為左隻g姐

活動送10抽(重抽x3), 想買隻有雷姆ac 應該唔難

btw 我老婆唔係g

藍色大便

樓上gaylo test 通過

刷都刷到啦

有冇2服300內戰隊
唔想再排刀篩刀了

黎我地個邊啦 150內有大佬carry

除左泳咲 仲有邊隻係限定人權

洗唔洗合刀
唔想再睇日出了

今個月收多兩個大佬是咪穩50

想做全程AUTO仔

要 所以我會退休直至5階

明明無強制要合
不過唔合嘅話 爛刀無人想出 卡得仲耐=,=

joined

有冇3服300內公會收人？
上個月打左3億

唔合咪大家卡爛王 無所謂架-.-

點會冇強制合 而家4王條血已經強制左你要合啦
5階就真係唔強制啦咁死多血 合條尻毛

近排卡池好似冇限定人權 直到公主日和
如果講舊卡池應該都係果幾隻：
公主可可蘿 泳咲 晶 新年可可蘿 新年黑貓
克莉絲 矛依末 泳月 似似花

唔合留返隻殘血王喺度咪畀人怨

仲差泳月同泳咲
咁留石公日算

慘啱啱先復刻完有排等

我就係兩隻出完先入坑
屌佢老母

不過我個人覺得 情人節靜流 同 新年優衣 都幾重要

有時公主可可蘿補唔夠會同加埋情人節靜流一齊上場

新手上路想問下如果想買AC開波，單純享受下樂趣會建議咩組合? 因為見到必抽都有好幾隻，係咪應該搵個AC盡量齊角?

要睇你邊方面樂趣
公主可可蘿 似似花 晶 矛衣未 女帝 泳咲戀
呢幾隻應該夠爆機 +-可以唔要矛
如果有樂趣打會戰就要埋新年黑貓 泳真琴 聖誕千歌 露娜
pvp都係常駐角6星陣冇乜所謂 最常用就魔法霞

pvp唔追求，主要想PVE 會戰會唔會好肝?

要肝可以好肝 前50多數都要打到日出
300打後auto刀應該都冇人理你

我想睇下劇情輕鬆玩，公會戰可能拎到基本獎勵都夠，都唔想爭好高排名，係咪齊呢D可以開波? 買AC其實怕唔怕被BAN
公主可可蘿、似似花、 晶、 矛衣未、 女帝、 泳咲戀、 新年黑貓、 泳真琴 聖誕千歌、 露娜好似得2服有呢個組合
女帝係咪克莉絲提娜

另外我應該揀台服玩，如果係4SER開波會唔會無咩人照應要單機?

4服大把支那狗照應

但公會可以訓住入前50拎獎勵

不過個得2服有呢個組合，我會唔會進度差太遠跟住無人同我玩

以上組合2 SER開波可以嗎?
初始號如果唔會被BAN咁我就去馬，自己摸索下

千歌唔一定要
可以再睇下

你建議其他ser開波? 因為我見好友google doc度4ser無人玩但係Q&A推介係4 SER因為進度易趕上

Yea
123服依家都難追
4最好

因為4服上年7月1先開 123已經大把人練滿曬好多角

想戰隊前d都起碼滿級先講

4服整體練度低 人又少 自然易d上前面戰隊

search左4服ac齊唔到D角色，最盡好似搵到可可、泳咲、新春黑貓、矛依、晶、似似花、露娜

4服有嘅限定得

姆咪 女帝 448 晶 公佩 公可 公u

泳媽 泳爆 泳月 泳真步 冰棒 泳女僕

泳黑 泳佩 泳夏 訓覺初音

新黑 新可 卯月 凜 萬華 聖克

其他未係開服後復刻過所以無

咁你覺得頭先嗰組開局定係呢組好啲?
新春黑貓、泳真琴、泳咲、露娜、公主可可、似似花、矛依

你要問大佬

禾唔識呢d

未買過初始帳

我亦唔知缺邊d打戰隊會慘d

因為我暫時都唔缺

咁姐係你齊曬啦

依度大佬全部唔缺角色
缺嘅係時間同動力

冇公主ue做唔做到大佬

咁我都係走返出去算

睇劇情要全婆喎
角色劇情好睇

已開波有冇話要練邊隻先?
家陣有呢隊: 公主可可蘿 似似花 晶 女帝 泳咲戀
諗住推主線推到50先

我當初都係諗住休閒玩下主要為睇劇情先揀呢隻驚，而家反而變咗主線劇情冇時間睇，角色劇情為咗能力值焗住skip咗先

坦呢？唔係隨便塞五隻人權就過到㗎

啱啱早你少少有幸井曬兩池

咁我應該點組好，擺住隻純先？

有冇公佩新可？冇嘅話用純頂住檔先，始終三星坦點都好過一二星，之後再慢慢練布丁空花

咪屈 我得大部分戰隊會用到嘅角

好似公主ue呢d競技角都係要對不起的

好彩我無

有心長玩嘅我會建議去巴哈爬文瞭解咗啲基本嘢先，Youtube都有漪夢同煌靈嘅片可以畀新手參考，總比你逐樣逐樣喺度問快得多，另外畀篇嘢你參考下，呢篇算比較update

無公佩新可
咁純做坦，打手女帝、晶、似似花，公主可可做補師？我見佢啲技有回血
好我睇多幾條片先

睇錯我隻係泳裝純
都無小望，不如直接上布丁算？我見啲人話前期物理坦好啲

新手神坦(cp值一流)
空花(地下城商店有得換果隻)
三星>開專>四星>五星>滿專
三星開專後很基本上可以開始坦一些圖了(如果夠坦度唔洗急升星).

神補
美裡
開專>三星>滿專 可以先放著
三星開專後基本上推圖不會再容易暴斃 等到後期有資源可以再回來培養她
客家的低練度的三星美裡+三星莉瑪能讓你在練度不足的的時候幫你大大增加能過六星璃乃的解放冒險的機率

有哩兩隻3星過圖話咁易

咁嘅陣 打主線應該無咩大問題
似似花最好就轉埋物理角
但無人用的話 照用住都得

都得

我回鍋4個月60升150,都係睇佢地

你係2服？

姐姐流夏呢啲都冇？如果真係一隻三星坦都冇就用住布丁先，我個人覺得布丁空花都係必練，但而家因為有六星初音呢隻競技場超人權，所以你換布丁就變咗初音會遲啲先上到六星，呢樣你要自己衡量，前期物理怪比較多如果齋用空花了頂唔住

1服,果陣出左黑騎冇耐就冇玩了

有靜流